\begin{table}[]
\centering
\caption{My caption}
\label{my-label}
\begin{tabular}{llllllll}
\cline{1-5}
Počet neurónov v skrytej vrstve & Aktivačná funkcia výstupnej vrstvy & Aktivačná funkcia skrytej vrstvy & Inicializácia váh & Počet epizód & Rýchlosť učenia & Klasifikačná chyba & Regresná chyba \\ \cline{1-5}

10 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.05 &  7.50% & 0.12952 \ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.05 &  7.31% & 0.13204 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.05 &  5.50% & 0.08713 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.05 &  4.12% & 0.06630 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.1 &  5.25% & 0.09728 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.1 &  3.38% & 0.06097 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.1 &  3.25% & 0.05197 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.2 &  4.25% & 0.07698 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.2 &  3.38% & 0.05812 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.2 &  2.69% & 0.04625 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.05 &  5.19% & 0.10422 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.05 &  4.06% & 0.07552 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.05 &  3.38% & 0.06187 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.1 &  4.56% & 0.08419 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.1 &  4.00% & 0.06516 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.1 &  3.00% & 0.05199 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.2 &  4.62% & 0.07999 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.2 &  3.31% & 0.04977 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.2 &  3.06% & 0.04574 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 20 & 0.05 & 38.50% & 0.48746 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 50 & 0.05 & 42.62% & 0.49328 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 100 & 0.05 & 39.62% & 0.48738 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 20 & 0.1 & 38.50% & 0.48514 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 50 & 0.1 & 38.81% & 0.48446 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 100 & 0.1 & 39.56% & 0.48702 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 20 & 0.2 & 38.19% & 0.49145 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 50 & 0.2 & 38.44% & 0.48520 \\ 
10 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 100 & 0.2 & 39.50% & 0.48652 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.05 &  5.62% & 0.09817 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.05 &  7.38% & 0.10591 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.05 &  3.25% & 0.05058 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.1 &  4.06% & 0.06500 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.1 &  3.69% & 0.05782 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.1 &  2.75% & 0.04414 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.2 &  4.25% & 0.06812 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.2 &  3.25% & 0.04910 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.2 &  4.00% & 0.05953 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.05 &  3.69% & 0.07684 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.05 &  4.38% & 0.06794 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.05 &  4.25% & 0.06663 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.1 &  5.44% & 0.08714 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.1 &  3.88% & 0.05600 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.1 &  3.19% & 0.04822 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.2 &  5.56% & 0.07936 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.2 &  3.12% & 0.04781 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.2 &  2.38% & 0.03509 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 20 & 0.05 & 38.69% & 0.48453 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 50 & 0.05 & 41.56% & 0.49212 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 100 & 0.05 & 39.38% & 0.48438 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 20 & 0.1 & 38.69% & 0.48439 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 50 & 0.1 & 39.12% & 0.48801 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 100 & 0.1 & 39.25% & 0.48321 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 20 & 0.2 & 38.44% & 0.49696 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 50 & 0.2 & 38.94% & 0.49501 \\ 
10 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 100 & 0.2 & 39.31% & 0.48314 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.05 &  5.06% & 0.11009 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.05 &  3.06% & 0.06236 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.05 &  1.56% & 0.04025 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.1 &  3.38% & 0.07289 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.1 &  2.62% & 0.04551 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.1 &  1.81% & 0.03316 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.2 &  3.00% & 0.05199 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.2 &  2.44% & 0.03979 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.2 &  2.19% & 0.03243 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.05 &  3.12% & 0.07903 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.05 &  2.94% & 0.05359 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.05 &  1.50% & 0.03639 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.1 &  2.62% & 0.05674 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.1 &  2.50% & 0.04193 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.1 &  1.75% & 0.03094 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.2 &  2.00% & 0.04077 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.2 &  2.44% & 0.03729 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.2 &  2.25% & 0.03127 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 20 & 0.05 & 37.94% & 0.49809 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 50 & 0.05 & 38.19% & 0.48999 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 100 & 0.05 & 40.19% & 0.49256 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 20 & 0.1 & 38.31% & 0.52466 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 50 & 0.1 & 38.06% & 0.49723 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 100 & 0.1 & 39.06% & 0.49046 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 20 & 0.2 & 38.19% & 0.56894 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 50 & 0.2 & 38.12% & 0.50930 \\ 
40 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 100 & 0.2 & 38.75% & 0.49447 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.05 &  3.38% & 0.05453 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.05 &  2.62% & 0.03920 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.05 &  2.31% & 0.03274 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.1 &  2.31% & 0.04013 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.1 &  2.75% & 0.04021 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.1 &  2.50% & 0.03591 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.2 &  2.19% & 0.03272 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.2 &  3.06% & 0.04720 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.2 &  2.00% & 0.02984 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.05 &  2.06% & 0.04500 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.05 &  2.62% & 0.03818 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.05 &  2.25% & 0.03184 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.1 &  1.94% & 0.03626 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.1 &  2.31% & 0.03893 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.1 &  2.31% & 0.03038 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.2 &  1.69% & 0.03100 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.2 &  2.56% & 0.04304 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.2 &  2.12% & 0.02912 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 20 & 0.05 & 46.56% & 0.68575 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 50 & 0.05 & 46.56% & 0.67689 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 100 & 0.05 & 46.56% & 0.67305 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 20 & 0.1 & 46.56% & 0.70824 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 50 & 0.1 & 46.56% & 0.68923 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 100 & 0.1 & 46.56% & 0.67766 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 20 & 0.2 & 46.56% & 0.99999 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 50 & 0.2 & 46.56% & 0.68189 \\ 
40 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 100 & 0.2 & 43.31% & 0.53195 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.05 & 83.06% & 2.00000 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.05 & 83.06% & 2.00000 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.05 & 82.94% & 2.00000 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.1 & 83.06% & 2.00000 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.1 & 82.94% & 2.00000 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.1 & 82.94% & 2.00000 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.2 & 82.94% & 2.00000 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.2 & 82.94% & 2.00000 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.2 & 82.94% & 2.00000 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.05 &  2.88% & 0.07306 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.05 &  2.31% & 0.04804 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.05 &  1.50% & 0.03480 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.1 &  2.56% & 0.05424 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.1 &  2.00% & 0.03788 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.1 &  1.69% & 0.02888 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.2 &  2.50% & 0.04421 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.2 &  2.31% & 0.03284 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.2 &  1.75% & 0.02960 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 20 & 0.05 & 77.00% & 1.99999 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 50 & 0.05 & 76.69% & 1.99999 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 100 & 0.05 & 76.75% & 1.99999 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 20 & 0.1 & 76.81% & 1.99999 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 50 & 0.1 & 76.75% & 1.99999 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 100 & 0.1 & 76.50% & 1.99994 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 20 & 0.2 & 76.56% & 1.99999 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 50 & 0.2 & 76.50% & 1.99994 \\ 
100 & LOGSIG & LOGSIG & Samé 1 & 100 & 0.2 & 45.12% & 0.53218 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.05 & 46.56% & 0.62294 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.05 & 39.44% & 0.61607 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.05 & 34.12% & 0.61626 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.1 & 15.56% & 0.17367 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.1 & 15.00% & 0.16342 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.1 & 16.19% & 0.17503 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 20 & 0.2 & 36.62% & 0.62784 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 50 & 0.2 & 29.75% & 0.61935 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Náhodne od 0 do 1 & 100 & 0.2 & 23.69% & 0.63344 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.05 &  2.75% & 0.04404 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.05 &  2.19% & 0.03139 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.05 &  1.81% & 0.02730 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.1 &  2.50% & 0.03806 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.1 &  2.38% & 0.03047 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.1 &  2.62% & 0.03583 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 20 & 0.2 &  2.81% & 0.04514 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 50 & 0.2 &  2.81% & 0.04544 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Gaussovská distribúcia od -1 do 1 & 100 & 0.2 &  1.94% & 0.03391 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 20 & 0.05 & 46.56% & 1.00000 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 50 & 0.05 & 46.56% & 0.99994 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 100 & 0.05 & 46.56% & 0.94892 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 20 & 0.1 & 46.56% & 1.00000 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 50 & 0.1 & 46.56% & 1.00000 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 100 & 0.1 & 46.56% & 1.00000 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 20 & 0.2 & 46.56% & 1.00000 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 50 & 0.2 & 46.56% & 1.00000 \\ 
100 & LOGSIG & TANH & Samé 1 & 100 & 0.2 & 46.56% & 1.00000 \\ 
